牛市之呢幾日我實時報左800點比大家

有幾多人跟得到？

我開Po到今日升左唔止1000添